年年更新iPhone ， security 有無提升到？

好似發布會都無乜提

近排Ios update 會ban9間以色列公司破解iphone方法

今年wwdc講咗好耐privacy

即係軟件update？

咁硬件呢？新同舊有無分別？
即係同一個os，iphone7同iPhone 11pro，係一樣安全？

係咩？搵黎睇下先

Good News!! 咁真係要update ISO. 之前我幾驚popo已經幫襯咗, 開被捕人手提電話睇.

ISO

幾時有Sign in with apple

工作關係, 講 ISO 多過IOS

硬件想要乜野security
俾個夾萬你好冇